記住，恥笑人係毒癮！

有時可能係政見唔同/方法唔同，甚至係失敗咗，柒咗。恥笑一下可能想人地記住個教訓，但好容易因為恥笑人而得到快感，好似吸毒成癮，為快感而恥笑，咁唔係教訓人，係毀滅人，亦係毀滅自己。

遇到呢啲人 唯一可以做嘅方法就係遠離佢哋,正如你新年拜年見到嗰啲三姑六婆一樣, 因為你同佢哋相處得越耐 你個人就會越自卑自負 ；而呢啲人當做錯嘢時都唔肯認錯，所以點講都係你錯/你7

唔好再理啲分化撚啦，佢哋鐘意批鬥，咪等香港重光咗(如果有奇積)再慢慢批鬥囉。